[Switch] 有咩game好玩?利申：伸手黨

大家好！其實我係藍田區一間綜合青少年中心既社工黎既
黎緊我地中心想買部Switch比大家黎打下機，
想問下大家有咩game好玩，我呢d阿叔真係唔識
當然都歡迎大家黎玩啦，只要我係度搵我就得！
講真我地有個地方係度，我又出糧既，
唔想浪費左，不如開個公共空間出黎比大家用下！
有咩game建議或者想黎玩既都留個言或者TG呀！

switch打手大量發生中！

唔明?
如果唔買Switch買咩好?

你指藍田區?我平時行番工同放工都見唔少靚女
如果你問我地中心，我建議你親身黎睇下靚唔靚，哈
我驚我阿叔口味唔同你口味.......

謝謝你
不過都想問下大家，大家話我知個d真係大家玩過覺得好玩，同埋鐘意同大家吹水多過同google大神吹水，哈

多人玩既話就overcooked2 炸彈人 mario cart

不如我邀請你黎玩，跟住你邀請d靚女黎玩
我相信你咁靚仔邀請會易過我阿叔，哈

謝謝你，成日聽overcook，不過未玩過，哈
我都諗住買一套主機再加多set手制，可以同時最多4人玩
其實最多可以幾多人玩?

冇

好似d酒吧lady's night咁?你都幾有頭腦
不過我地應該唔可以出錢請靚女，哈哈
其實有咩玩會吸引到你地黎?

唔知你真膠定假膠
不過擺得係社區中心
就一定預多人玩
你應該買多人遊戲
賽車，炸彈人個類

咁除左switch有咩好玩?

Party game： Mario Kart/ Party , overcooked ,炸彈人, Smash bros.

緊係真膠啦，哈
個人on膠添
炸彈適合多人玩?我問過下d朋友，好似麻麻地

謝謝你！
Smash bros呢個第一次聽，請教下好玩在咩?
因為我完全未玩過switch

rdr2

我都覺得囡係吸引，但可惜我唔係靚囡，哈
除左囡仲會唔會有其他野好玩?

孖車啦

Overcooked2
炸彈人
Mario Cart 8D
Mario Party
大亂鬥
你剪我剪
太鼓
星之卡比